[求賜教]有冇台灣製，PM2.5，送到上門，唔貴既口罩買

見到有啲台灣網都寫已經賣晒，想知仲有咩門路可以訂到

有冇人識

咁遲先買
你以為連登仔講手持口罩有西屌係假架？

你都幾大貪 呢刻先搵，仲想要唔貴
加油

仲有存貨既，睇下點補給者

人在台灣 應該買邊隻n95好

藍鷹牌 ok?

邊個網購可以搵到？

Club like $100 N95x50 made in TW

其實PM2.5同vfe, bfe, pfe有乜分別，
有好多口罩都係得PM2.5但係冇vfe, bfe, pfe。
PM2.5= 可防2.5 微米(一微米即百萬分之一米)，但究竟幾多先夠？我又點知今次個病嘅particle係幾大？佢2.4我咪GG?我真係唔識睇。

正wor, 抵用, 等我都換先

Same here,但睇台灣蘋果同D醫療網話PM2.5 + 15980 口罩已經可以隔冠狀病毒同埋流感飛沫，不過殺病毒安醫療用口罩，我就有PM2.5 15980 照用